西多士幾時帶阿yan同bear bear上深圳人民醫院墮胎啊？

介紹下深圳而家啲醫療水平幾高

西多士：眾所週知，深圳人民醫院係以前好多mk妹既墮胎聖地⋯⋯

要有懶音架
'進爽週知，新圳人民醫院係以前好當nk妹既盪胎勝地'
'跟日西多士就帶彈家黎呢度，陪bear bear盪胎，睇下新圳既醫院設施係有幾先進既'

有聲。屌

要黎深圳人民醫院，其實係好方便ge je , 只需要搭地鐵去到老街站，亦都即係香港人最熟悉既東門，b出口一出就係架啦。唔心急既話，仲可以係東門食返幾串串燒先至去墮胎添。至於東門邊間串燒好食，就要睇返閪多屎之前既片啦。

各位窮友仔

窮L盪胎記

閪多士個樣猥鎖到

咁幾時介紹邪骨

仆街，第日比公安查封曬

墜胎前食串燒cls

一個三個小時的手術只需一萬元，同一服務係香港就可能需要十萬
相信各位貧友仔都識揀

屌，全部都有聲

你班友打字就以為攻擊到人地 人地只會多謝你D VIEW數 利申:唔中意佢 亦唔排斥佢

窮閪墮胎，深圳篇

應該係“捉埋bear bear嚟試盪胎”先啱

有幾多個人真係講野字正腔圓

連登仔個個講野都好似羅文唱滿江紅咁

帶佢地去皇室正骨然後黎個3p

幾有佬味呀

好似其中一個個男朋友係連登仔黎

究竟西多屎同BEAR BEAR同阿YAN做左幾多次愛

講「有聲」的都係睇開

睇過一兩次佢d片 最記得佢講 貧友仔
貧乜撚野友阿支那人都識都知嗰個字係朋啦
知識水平低到咁既人都咁多00後盲追

啱啱第一次睇佢啲片，啲懶音真係cls

個post係咪太陽d人開

衲dee今次高汁

佢玩食字

墮完胎就有餃子食

墮完再食番幾串串燒先走

Bear bear

垃圾西多士

做咩啫你

中出咗啦咩

墮胎嘅貧友仔

做乜9，笑唔笑你好，唔係真係真心膠到咁呀？

佢果啲似係鄉音多過懶音

who？

呢穫我就撐你啦衲Dee

清都幾識路喎

因為你地d comment我第一次去睇下佢d片
根本唔係懶音咁簡單 直頭係鄉音黎

專登google點去

btw , 條女之前好鐘意睇佢d 片 仲成日叫埋我睇，搞到我都熟哂佢講野d 腔

好似話條友自己用懶音呢個藉口黎掩飾自己啲鄉音 等人以為係真係懶音